香港=蘇台德區

台灣=波蘭

木鹿區